求救 ies 聽日交

各位巴絲幫幫小弟

香港政府應否就標準工時立法？
幫幫手搵三個支持同反對嘅持份者同埋可以點寫

ies

聽日交唔係應該聽日先開post問咩？

一日做IES

打多陣機先 刺激下就有靈感

聽日交ies，咁應該過咗deadline先問

我支持啊 持份者記住寫我

樓主個名

死假膠收皮啦 你老母係街比狗屌呀

On999999

20%啫 最多咪出年自修LS

屌你老母認真問吖

打緊

份LS拎5**咪得囉 你唔係做唔到阿?

唔應該，因為冇得ot

係囉ies呢家嘢唔洗做啦

Hk people love ot

唔洗做架 當年幾個朋友都無做都有二